王祖藍誠意爆燈 謝票謝足125場

王祖藍首次執導的電影《你咪理，我愛你！》喺2019農曆新年檔期上畫，電影上映兩個多星期票房已達900萬的佳績。祖藍為了答謝觀眾的熱烈支持，由正式上畫當天（1月31日）便展開港九新界謝票之旅，瘋狂謝票謝足125場，誠意絕對爆晒燈。

唔少入場支持電影嘅觀眾見到祖藍真人都表示驚喜，網民更大讚呢位導演熱血得嚟又有heart。而問到祖藍點解要咁辛苦跑勻港九新界戲院謝票，他笑說：「咁話晒係第一次做導演，都知自己有好多不足嘅地方，所以都好想喺戲院度問吓觀眾嘅第一身意見，希望之後盡量改善。」

成廿日都未夠一千個

見到佢個名已經唔想睇

蝗蛆蝻

你話套戲好睇就話姐
垃圾到咁仲好唔好意思要觀眾留低睇你謝票

冇係大陸上？